林鄭以前係三條七

依家加多一條比佢
7777